心穎全身隱隱痛 如胸屄來了陣寒風

沒法強忍 壓你升起的棒 看你happy在嘆 你再蠢都會懂

好尷尬

唱左幾次都唔知咩歌...

算啦..唔好勉強....

加返個字係開頭順口啲

黃心穎全身隱隱痛 啊啊～
如胸屄來了陣寒風～～

邊間教會